樂富單野點樣發大黎搞？

好似 721 之後，搞星期日遊行？搵哂相關人士出黎？

靠記者

我覺得中聯辦一定有份

屌有時真係忍唔住笑
黃既乜膽都冇，淨係識諗點發大黎搞，你全家被人殺咗係咪淨係識發大黎搞？藍就唔撚洗上熱門，唔洗上Forum開幾十個post先做嘢，靜靜雞斬死你幾個人，可以連圖連片都冇，輕鬆物理傷害黃。黃淨係識口頭譴責，同口交部冇分別，之前靜靜雞行動冇人做過嘢冇藍冇狗受傷or死，咁靜黎做咩？

有個長髮佬

明顯係搞手之一

成日打人事件都有佢份

隔離post 有講
識法律既寫witness statement，促請律師議員幫手寫，再唔係就做多d 外國文宣
Terrorist attacks by pro-government thugs , collaborated with HK police.

嗰件仆街首先要死